王騎已成功咒死東方蟲屍 又一成功案例

死垃圾收皮啦

黑我南區要還的

定係今次無足總 足協 足委 幫手牙

隔離d人嬲到打晒凳
好少見香港球隊對外隊嘅正式比賽 會有咁多人屌香港代表

影衰香港

上年都係咁屌架啦，希望東方班垃圾唔好再出嚟柒

上年對手唔係同一級數，都無咁嬲
今場真係唔撚知佢地有無心去踢波